死亡客機！支那新航空公司全用支那製客機

中國東方航空公司旗下一二三航空有限公司正式揭牌成立。新成立的一二三航所採用民航機將以ARJ21、C919等陸製民航機為主。

據悉，一二三航空以運營國產商用飛機為主體，結合現有公務機業務，推動公共航空和公務航空「兩翼齊飛」，打造幹線航空和支線航空相結合的運輸產品。

「一二三航空」的命名源自於中華傳統文化對自然規律的哲學思辨，即「道生一，一生二，二生三，三生萬物」。

東航於2010年簽署了20架C919採購意向；2016年11月1日，在第十一屆中國國際航空航天博覽會上，東航與中國商飛簽署合作框架協議，成為C919大型客機的全球首家用戶；2019年8月30日，東航又與中國商飛在北京簽訂ARJ21-700飛機買賣協議。

據瞭解，中國商飛已向客戶交付23架ARJ21新支線飛機（今年計劃量產30架）。截至目前已獲22家客戶596架訂單。

中國商飛6架C919飛機分別在上海浦東、西安閻良、山東東營、江西南昌等地開展試驗試飛。C919飛機已累計28家客戶815架訂單。

ARJ21客機和大陸自主研製的C919客機，都叫做雙發窄體客機，這兩款客機的差別是：ARJ21客機的最大載客量為90人，標準航程為2225公里，最大航程也不過為3700公里，是屬於支線用的小型客機。而C919客機屬於一款中短航程的幹線客機，最大載客量為190人、最大航程為5555公里，和波音737、空巴A320客機屬於同一級別的大客機。

架機一開二 二開三

個乘客.........

通天巴士

一變四 四變十二

會唔會飛飛下個引擎甩左出去

乘客變養分 養分生萬物

JAL123

單程機
上咗去唔洗返嚟

只要玩 $1 機票, 港豬都一樣會狗衝

安全性應該仲衰過蘇聯製客機

機殼係支那製

入面既零件全部係西方國家, 組裝砌出嚟

所以, 好難講....

誓死不搭

東方航空自己唔買，寧願開間新公司先用依d新機

支那野不了
Dead air

以後大陸人公幹全部要搭呢間航空，唔搭就唔愛國係崇洋媚外嘅漢奸

費事個事故率狂升

將事故率塞比另外一間公司算...

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

flying coffin

望下新舟60 d安全紀錄

喺天上面，機瞉出時，好安全～

又話計錯數，要設計過引擎負載

但計錯數
外星科技都死

等睇開香港同東京
然後成班港豬狗衝零蚊機票

我都第一時間諗到呢單空難

放心wor
飛得起先算啦架機

737,A320 大客機

hao123

好邪…

感謝支那為空中浩劫提供新素材

一定唔會

成架爆炸之嘛

夠貢獻一個季度...

車如果係國產都要考慮下先啦，更何況飛機...邊個坐...

其實A320, B737都算大

你搭過CRJ200就會知B737.A320係算大機

用咩車頭
又話唔俾出口LEAP-1C

.. 碎屍萬段

123好明顯係unlucky number

只可以喺中國飛應該冇乜問題嘅飛唔出去其他國家害唔死其他無辜嘅人

乜有安全記錄咩

有航空公司用過呢款機咩

人生最後一程

空中解體

最終支那真係變咗自己同自己玩
反正被全世界封晒，咪c919左手交右手

唔得 笑左 笑埋右

老撾，印尼，菲律賓嗰堆發展中國家咪用過
不過呢架垃圾嘅得32架賣過埠

d新機有冇出到適航証好想知有邊間保險公司承保

三開....
三生萬物

東航醒目，要擦中共鞋一定要落order買堆垃圾機，開間分公司推曬d機落去，有乜空難即刻可以扮唔關自己事

千年一遇
百年一遇
十年一遇

黨養父母
黨幫養父母
自己父母自己養
自己父母要黨養係無賴

支那首間安樂死公司上線啦

架C919仲有咩引擎可以用
老美又唔肯賣CFM Leap畀支那
支那自己又冇能力自煮燃發

東航本身就係中共自古以來不可分割既一部分

新鮮滾熱辣的支那肺炎病毒包郵到屋企門口

炸左之後又可以再買過d新機
GDP又升，贏國又贏

空中浩劫準備又有新題材，正

買俄國佬嘢

安全標準系數高
但架機達唔達標係兩回事啵

俄佬野只遇單程用

洗乜咁認真
睇果班藍屍都係無腦架啦

飛飛下個pylon鬆左 成個車頭條條fing

晒氣啦,支那人求求其其做野
而家weight & balance搞唔掂,有排都飛唔到

我都諗到呢單空難

兒歌航空

飛天黑箱車

勞斯萊斯

日落國的

特登開間新子公司費事搞臭個安全記錄

蘇聯製其實唔差 我坐過圖154
係坐得唔舒服同嘈到仆街
蘇製飛機其實機械故障或設計不良失事唔多
多數係因為人為失誤
但中國製就機件原因多
睇下新舟60就知

ARJ21客機的最大載客量為90人
而C919客機屬於一款中短航程的幹線客機，最大載客量為190人

每次只係死百幾二百人
會唔會少左啲呀 ?

如果起跑個陣甩左會唔穩定一樣爆炸

Rest in pieces

支那組裝機

先唔計部機點
間公司名已經覺得好唔安全 好似fake 咁

我又唔信中國唔依賴外國技術整到 就算會爆炸都好

細個係明珠台睇到好驚家居意外

C919最核心既引擎咪又係歐美既CFM組裝架飛機仔就算巴西佬都識做啦

一變四 四...

有證據顯示自主燃發的客機能抵擋飛彈
航空公司指自主燃發的客機能抵禦飛鳥
專家指剛才自主燃發的客機只是表演空中變形

大陸好多航空公司都係國營
部機好可能攞唔到歐美國家適航證出唔到口
咪唯有左手交右手自己國營航空買番做國內航線

諗唔到改咩名就求其作再諗個理由

俄仔架新機MC21都係用老美pratt whitney引擎

唔撚好飛嚟香港話撚之佢

數三聲
1、2、3
Boom 💥

123 齊墮機
456 we flying

個殼有條超微細裂紋都可以空中解體，我以支那人求鳩其既習性...

鬥得過巴西Embraer先算啦

人口中産化

之前唔research都唔知原來巴西航空業都幾犀利

應該直接會開專輯，一連二十集都係呢間航空公司

諗返起俄佬架山寨Concorde個內籠仲迫過香港啲3+2座位旅遊巴

A320

笑撚死

Natural selection

乜撚都中華傳統文化

信政府，唔怕 ！

如果入面parts硬過機殼………

連係歐美都打低加拿大CRJ，歐美細航空公司專用咁滯

炒幾隻分分鐘賠到執笠
開過間公司直接破產冇手尾

巴西比我印象係
毒販 貪污 嘉年華 森巴足球

煉金術

有衰嘢梗係支那人試先
做完白老鼠先諗外銷

根本係大規模Beta Testing

死左不准報道
世界安全第一

坐Max 死左 每人賠2000萬美金
座919 死左 死撚開啦

隻新機應該過唔到/未過到國際民航標準, 飛住國內線先
如果出左意外都易d清理

好似american airline 191咁

最撚慘係明明壞同一樣嘢

都次次搵機師孭鑊

on9先搭

中華傳統做人哲學
一哭二罵三上吊先啱下話

留名等睇迫因航買

pull up!

免費都唔撚搭 命就得一條 比貴少少搭其他

為黨做白老鼠，仲是死也幸福

1. 2. 3. 爆炸

留名 自爆 老屈恐襲

俄版B727

個殼一粒鑼絲一散 整得你入面 識飛都無撚用

佢個起落架紙札架？

佢出到外國嘅適航證先
(總結就係唔好返chi~na ,寧願搭追尾高鐵都唔要內陸機)

俄羅斯人搭飛機 安全降落全機會拍手👏

俄佬啲機其實唔太差，大部分意外都係on9人為因素啫

塔: 919 你地可以準備著引擎起飛啦, 快D去A1跑道啦
機師:著左
副機師: 真係著左呀
塔: 咁快D郁啦
機師: 著火呀

Terrain

One Way trip

Day 1 經已機身金屬疲勞解體
你個摩打自己識飛都無用

機師培訓同監管太差
唔少失事都因為飲完伏特加去開飛機

新一代engine為左慳油搞到極複雜
A320neo連PW都搞唔撚掂
更何況係專做大engine既RR

萬碎萬碎萬萬碎

一二三 Booooooom

蘇聯野係唔差
俾美帝抹黑姐

起飛啦，1，2，3…boom

求教有幾叻

落機要拍手了

駁唔到

特登去睇返呢場空難，聽完個黑盒錄音個心好唔舒服

出咗事都無人知啦

死神要失業了

Death don't need backup plan this time

A320有咩問題?

剩睇新聞已經覺得好恐怖

希望瘋狂開設香港航線益吓國際旅客

一命二運三風水
不了

支那改名咁撚中意用數字
今次真係染到飛天

強制因航必須購買指定數目才可在港繼續經營航空公司。

d瓜子殼卡左落引擎

黨泰幾時入返幾架？

愈來愈強大了

準備上下季空中浩劫

原來係東航開分支
咁不如叫西方極樂航空啦

咁樣買大定買細好
好煩惱啊

final destination ?

分體客機？

其實大陸d人命咁賤

怕咩wor

買完租借畀第三國家咪有錢賺囉

三角形數

歐美適航證都冇

係咪食日航123 航班個名

邊得NTSB都無得調查，支那佬又收埋資料再殺埋相關人員

我記得有集講支那係韓國出事，班支那生番係咁屌aci偏頗針對中國，轉過頭又咪繼續睇

仲有客飛咩

跳飛機，一二三到你！

咁你放心，大把漢奸

之前睇過 所有重要既部分都係外購 淨係啲簡單 同飛行安全無關既 先係土製 俾大陸網民串

架機失蹤咗會當無事發生

咪去炸鳩世界各地機場
所有意外都無可疑

如果以飛機最核心的發動機來看，C919在目前仍然使用美國通用公司的發動機

而起落架、輔助動力、液壓系統、電源系統等方面，也是由中航工業與國外合作伙伴共同完成的。

座位係自制所以係國產?

升天巴士

兩翼齊飛， 機艙墜地？

抄以前九巴機場巴士名

冇事就自主研發
出事就入外國零件數
準備又嚟高鐵變動車

直飛天國

飛機除咗飛到之外
仲有大把野搞
維修丶培訓丶機師訓練丶程序
全部都係經驗先可以令到而家飛行咁安全
同我講新飛機廠可以安全飛
Over my dead body

等睇爆炸

香港人貪平已經平常化
睇返以前post點樣淘寶淘寶就知

個名改得咁求其，預左有大事發生隨時摺埋咁款。

但係我見果部IL-62個設計好撚on9
兩個引擎癡埋一齊
一個爆炸一定奶到隔離果個
唔知乜水設計成咁

個名叫一二三都可以解釋到懶有深度咁

咪撚玩啦，人命黎架

三開冚家富貴

繼肺炎之後又一力作

以毀滅中國人為己任

冇撚人會去大陸㗎啦
邊有人會座 由鳩佢哋啦

123航空
立即令我想起慘劇123航便

一爆炸咪認證咗成蟲𠴱句

推

架機唔知有冇國家會唔比入領空
完全係空中炸彈

自己用好喇，用得開心d

太唔環保，飛機殘骸好難清理！

A for Airbus
B for Boeing
C for Chi na sin